與毒同行 定 永續宵禁

與毒同行
1）全球中武廢，少數人重症、極少數人死亡、多數人輕症/無病徵
2）全球醫療系統短期內收皮，長期病患高機率死亡，全球有機會死5億人口
3）病毒如變種為高殺傷力，文明或不復存在

永續宵禁
1）陰d陰d少量人中
2）全民犧牲集會自由
3）全球醫療系統長期高負荷
4）返工之外所有非網絡社交、娛樂均會被以抗疫為由，被取締/鎮壓
5）全球政客/精英會用抗疫為由實行中央集權/極權統治，一切物資由政府調配，反對者會被冠以阻礙抗疫被捕
6）病毒如變種為高殺傷力，則成功抗疫

連登仔點睇